英國你又搞乜呀

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

唔係已經停止出口咩？

第一季呀

第一季係幾耐之前嘅事

正契弟英國佬，出賣香港人

咁咪係 嗰陣時都未知有呢啲事

一年有4季, 第一季咪1-3月

無論由1月1日起定4月1日起計第一個季度
呢吓都好難入英國數喎

#284538